[魔性盡現] 普巴：之前投祖記當度假

【體育】出身曼聯的保羅普巴坦言，自己過往一直心繫曼聯，之前轉會祖雲達斯就只當是享受了一個愉快的假期。

曼聯紅褲子出身的保羅普巴（Paul Pogba）2012年為了得到更多一隊上陣機會，毅然轉投祖雲達斯尋求更佳發展，4年過後，普巴在祖記踢出名堂，更以天價回流紅魔，即使離開過，但據該名法國中場指之前身在祖記，仍心繫曼聯。

普巴對英國《天空體育》說：「我的心是靠向曼聯，那是我的家，當我離開時，我一直知道自己將會回歸，對我而言，那只是很正常的事，就好像出外度假，現在剛剛回來，認真地說，沒有東西真正改變，我仍然是同一個人。」

普巴今季強勢回歸曼聯令紅魔粉絲滿有憧憬，但迄今予感覺是不足以協助曼聯再復班霸本色，更有人認為其表現跟身價並不相稱。回歸後，他至今為紅魔在所有賽事上陣過18次攻入4球。

辣殺

祖記的確係 配唔起我地普巴

回歸後，他至今為紅魔在所有賽事上陣過18次攻入4球。

🤗

而家似度緊假多d喎

爽呀！

返去度假啦垃圾

玩留

倒返轉下話

家下當退休

去曼聯係working holiday

魔性！

祖=大英帝國
曼=支那
普巴=香港

魔性

衛生波

養生足球

爽呀